有冇人聽草東沒派對

loop緊呢首，由呢隻歌開始去聽佢d歌

原來有新歌

game ending 歌

由香港未有人識 因台灣朋友介紹 大風吹demo 已經有聽

還願

好SAD

山海超正

山海

呢團勁重indie band味 正撚到

我想要的公平都是不公們虛構的!!

山海隻碟既舊歌

有無人仲記得草東沒有門票？

上次有去佢香港既演唱會

自從上年嚟香港開show但喺大陸網賣飛之後
對佢哋有啲不一樣嘅睇法

雖然真係好撚柒正

我都有依隻碟 堅正

頂樓都好正

大風吹個旋律好正👍

哭啊喊啊叫你媽媽帶你去買玩具啊

好煩

我不知道你知不知道欸

呢句 絕對認同
講中哂

我聽見那少年的聲音 在還有未來的過去
渴望著 美好結局 卻沒能成為自己

呢期loop緊

快 快拿到學校炫耀吧 孩子 交點朋友吧